督察協會：上水衝突是有預謀暴亂 反對派議員推波助瀾

督察協會又話係暴亂

警員有預謀暴動

全部同我入黎！教你下一步點做

試下搵次批完不反對通知書
班狗唔出黎睇場搞事 睇下會唔會有衝突

政治中立呢

警察未衝岀黎之前邊有衝突
前段 營造和諧氣氛 之後搵幾個出黎挑釁
佢地就成班人彈出黎 然後形成衝突
根本邊到有警察邊到就有衝突

警隊唔係真係架空左林鄭呀

乘機打人

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

都幾撚好笑
有片一一道破你班狗講大話？？